IINA - Mac的現代影片播放器

Requires macOS 10.11+, 10.14 recommended
- 有 picture in picture
- 有 夜間模式
- 支援Touch Bar
除咗VLC之外的第二個選擇

- 有 雙字幕

- Open source

best ever!

可惜 windows 冇 IINA

裝咗，so far 唔錯

今日先發現呢個發現正到爆炸
又見到冇咩網有講呢個app
就推介下

問問mpv先

OS X builds by stolendata

見到都唔敢download

高汁，仲有無其他軟件for mac 推介

vlc已經好齊全 thx樓主再推介

留名試下先

試下先

mpv 最快最順 屌打其他

一早用緊，但更新完用唔返

UI亦係最戇鳩果個

不知幾好用

正WO

用緊，呢件嘢係香港大學生整

終於唔洗用射手影音

佢自己都話係based on mpv

搬 ui 黎講，證明佢係戇鳩